# A co maj?

Nedatovaný rozhovor určitého týmu v jedné firmě na Karlíně:

"Co oběd dneska?"

"A co maj?"

No a gastronomická průvodcovská megastar byla zrozena :)


## Plánů je spousta, ale času málo.
Bylo by fajn využít google přihlášení a moct si kliknout kam půjdu, aby se vytvořili
obědové skupinky skrz všechny :)